見到愈黎愈多鋪頭慶祝雙十一個心真係好唏噓

一開頭只係淘寶搞出黎既劣質文化
一路擴散到港台
宜家連好多西方國家都跟
唉

你有冇

等緊black friday

唏噓師

真

都係求其搵日清貨

是

和平紀念日

擴散師

其實雙十一應該食POCKY

十一師

雙十一應該要打飛機

感性師

要屌定仔

我無鋪

我係唔係雙十一會咁做

做多左。。。

定仔雙十一減價促銷

米癲拉

定仔被玩壞搞到要休養

我玩到壞